系手足嘅入嚟圍爐下

呢排許冠傑搞網上演唱會
手足有冇啲活動可以系度搞下
例如不停講康復香港時代抗疫
支持黃色香港經濟圈
Sam Hui 噤多廢佬睇
呢招有得諗㗎
大家點睇？